但我心裡知道男孩像你不想跟妹妹拍拖

發神經

但我心裡知道男孩像你北上跟妹妹拍拖